請問做七仔有無得用staff prize買煙

如題

勤工獎得唔得

有咩人工扣啦..

Staff price蘑菇湯唔會吸引啲=.=?

畀折頭小妹
ok?

你去做下囉 橫掂你都冇嘢做

今日去到無
想裝修七仔

傑出員工獎狀換包煙仔？
你做人都幾冇原則

冇。 但賣得多有回佣。

=.=

爛指公就咪食煙丫

七仔唔歡迎基佬

收皮啦屌你老母

樓主爛濱州添啊

樓主話自己係TB，我估樓主條賓周經已一早爛咗

屎眼都爛埋

好驚丫